成日講要相信香港嘅司法制度，但點解冇人質疑呢？

點解到今時今日咁都唔質疑得，唔通香港嘅司法制度係神聖不可侵犯咩，絕對冇錯架咩，法律都係人訂立姐，唔合理唔可以改咩，跟唔上時代唔可以改咩，班大狀仲講話咩有險可守，唔提出質疑。
究竟點解呀？

啲官用緊一套過時同錯嘅準則黎判案，根本就唔算得上係公正

香港法律係垃圾
百幾年前訂立
又唔定期修改檢閱

基本法重垃圾
最後草擬基本法人士全部都係奶共派
點會幫到香港人

因為總要搵一樣野去相信
例如成立獨立調查委員會就係相信法官公正
如果連法冶都唔信就代表政府已經冇可能自我修正
人民要推翻政權

港英政府培養出來 要港人守法 但又無教埋法律本質係有人性

所以我唔明，點解要盲信呢套野，定係班大狀嘅自尊心唔想受損，唔想承認佢地其實同大陸嘅律師一樣，所以唔提出質疑，反而叫人盲信？

理大嘅手足唔敢出黎，唔係單單唔信警方，係連司法制度都唔相信呀

聽日果200個手足將會係證明香港司法制度土崩樂壞嘅活生生例子

因為你唔睇報紙
俞若薇石永泰呢啲星級大狀都長篇大論插過

只要法律係favor商家佬/權貴
法治就唔係崩壞左
對美國佬係咁 對中共係咁 對港豬都一樣

但係最後呢... 次次都係得幾個重量級寫吓文章就算，完全冇實質野改變到個司法制度

司法制度而家嘅問題係源自中共嘅壓力 係屬於一個政治問題 目前來講唔可能有實質野去改變

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊